Praha 18. listopadu. 2009 Milá maminko! Děkují ti za tvůj dopis. Omlouvám se, že jsem ti dlouho nepsal. Žiju teď v Praze, se mi tady moc líbí. Praha je velká a krasná. Jsou tady mnoho kostelů, zamků, náměstí, parků. Mám rád Staré město a Malou Stranu. Srdce Starého města je Staroměstské náměstí. Jsou tam orloj, kostel, a zámek. Od Staroměstského náměstí procházím do Malé Strany na Pražský hrad. Tam je nejlepší a největší chrám v České republice. To je chrám Svatého Vitta. Mám ho moc rád. On je moc krásný. Těším se na tebe. čekám na tvou odpověď tvůj Adam
